點解咁多空姐都鍾意拖住個喼走黎走去，而無人用backpack？

感覺幾型🤔

好柒

重

個喼唔係公司提供架咩 我見個個款都一樣

型就型，唔型就唔型，乜撚野感覺幾型

唔想太大隻

yes

你個撚樣又真係襯過色黎key

不知幾吸引

啲空姐會咩都好似走難咁

痴線d空姐單手將我個喼擺落個架到

我要雙手

公司提供
完

英清

公司提供個backpack咪得

我就唔會話自己叫key

咁咪仲好

如果用backpack會唔會有咩懲罰

backpack會整到件制服巢皮

唔好亂玩肉酸呢個字 唔該

Ps 技術唔錯

使唔使加返個死氣喉

依個最似樣

要睇係唔係來回即日返到香港既機？
唔係既話用黎裝行李衣物寄倉都要啦

肉酸

只認同第二點

覺得香港人普遍鍾意拖喼多過backpack

就係諗如果只係喜好問題

無理由係100:0/ 99:1

backpack夠做有突啦
點都唔使逗留10日掛

第二點係邊到

咁你又唔問ol拎手袋做乜
唔揹背囊?
問埋廢青問題

好似無見夫子一排

公司提供，同埋一定要用指定牌子

痴線我使唔使問曬三百六十行啊

求其街邊見到咪問下

我都未講喼同backpack點都相似過手袋同backpack

有排連登負能量太重行開左一排

去完個旅行返返黎又好d

如果只帶個手袋會點

兄清

其實大家有無諗過，唔用背囊，而用喼⋯係因為重，用喼你可以拖⋯

點解夫子問空姐唔問空少

你唔問行山點解唔帶手袋
要揹背囊

有d Post用常理去理解係一件辛苦嘅事

巴打勿認真對待

好撚大力架

拖喼再+背囊都無問題

整巢哂件制服點「開工」？

咁咪遮住左個屎忽囉 樓主真係唔識架喎

話說d人成日話空姐入機艙幫captain 含
呃人架
上次我見到係空少入

喼係當公司制服一種

唔好以為自己好醒目先啦

我既意思係“乜都唔帶”得唔得

條腿

遮住唔好咩？男朋友開心時個女仔又唔使比人視姦

係呀 上次隔離位無比cash
就有飛機餐食
點解我冇得食

姐係一定要帶？

唔帶就咁帶個手袋返工得唔得

背脊會濕晒

Ching條女係飛g?

你又知人地短trip定長途?
望下個gap size就知?

佢有比個袋同手袋你。唔用喼冇問題，一定要用佢比你既野。

唔係好知G既定義係乜

型唔型都係一種感覺黎

ok i see thx

姐係可以唔帶，但一定唔可以帶多餘既野

見到我都會濕架啦

多此一舉

其實喼要客自己擺，個空姐最多可以幫你一齊擺上overhead locker
但巴打你廢到個女人單手都擺到上去你要雙手，巴打都幾廢下

你睇，同正常一個人討論方便幾多
即刻所有野都明曬
係有d人以為我講野有骨，然後自己又自以為好聰明講野有骨
結果大家都九唔搭八唔知想點

係，我坐低後都聽到d嘲笑聲
唔知係幻覺定點

真
喱到啲人最鐘意反問
可唔可以兩手fing fing
佢會答你長途要帶野 我係唔鐘意帶咁得唔得呀

空姐有公司手袋都唔知
你未去過機場?

你睇下下面

唔理長trip定短trip
唔帶得唔得？

知
但我問緊可唔可以只帶佢

點解你又要反問我

知就唔會問喇
去機場一定知？

你係空姐先講
成日以為自己xx 鍾意咁做吹咩

見到 好型咁

而家淨係問可唔可以兩手fing fing
唔好答其他野

唔得

睇下，大家輕鬆幾多

繃到咁緊做乜野

叫價會低啲

先唔討論個真實性

但我會比高d

拉野表面積大啲 令多啲人睇到
做飛雞都係好有自信 好想做世界主角
想人成日注視佢地

形象問題
著正裝咩背囊唔襯

話就而家有OL款背囊
但裝文件notebook

如果拉行李同backpack既空姐一左一右行過

我會睇backpack的空姐

雖然聽落幾合理，但我已經知道真實答案

拖喼高貴啲，孭背囊唔夠elegant

吸引老細係飛機上仲唔夠?

屌你遮住腰，bar帶，屎忽 你識唔識睇野架

而家自由行橫行

睇到人週街拖行季都想打柒佢多

機場地面好令

我只可以講咁多

真係好多謝清潔姐姐

冇幻聽，係真架
巴打都係練大隻啲可以擺到自己個喼啦
再唔係唔好帶咁多野
因為空姐搬行李拉傷左好似唔claim

咁啲衫褲鞋襪放邊

Sorry

我都覺自己好廢

唔一定要換ga ma

買

個喼其實都係制服嘅一部份
唔撈嗰陣係要還返個喼出嚟

機師都會

連登真係
睇左90幾個留言
先終於有巴打講出個重點

係飛機仲行唔夠咩 連落地都仲要人咩背囊係咪痴線 日日咩重撚到 你不如叫中環啲西裝佬OL咩背囊 佢地咁樣係街都會吸引到我睇

咁咪要用人二手喼？